點解有d女人可以咁厚面皮?

已經block柒左你啦 仲要死心不息用第二個電話號碼打電話約我男朋友?

Ex?

fwb

做咩

樹洞